乙型肝炎問題

啊媽係乙肝帶菌者，佢話我出世有打疫苗，
但前排驗肝，結果冇乙肝病毒，
同時都冇抗體 ，搞到好疑惑我到底洗唔洗去打多次

要再打過
我都係咁，細個打過，舊年唔記得check乜醫生發現我抗體指數好低，然後補打番

點解唔打？

無抗體=無保護，打唔打自己諗

冇抗體仲唔快啲補返3針
bty有啲人打哂3針都可以冇或者唔夠抗體，唔知你係咪咁不幸。

好🤢🤢🤢 去私院打 反正都係幾舊

補打穩陣啲 唔好為幾舊搵個肝嚟較飛

咁又慘啲 我盡快去打啦

啲疫苗好廢，我當年都要再打